[傳真社消息]林鄭幼子林約希上月25日後行蹤不明 曾在Facebook向室友稱「家有急事」回港

【特首兒子消息】美國財政部香港時間周五(7日)晚上向行政長官林鄭月娥等11名中港官員實施制裁，外界關注林鄭月娥身處美國修讀博士的幼子林約希去向。傳真社派員到當地嘗試與林約希接觸，得悉他約於上月25日失蹤，室友其後透過Facebook收到他聲稱「家有急事」回港。他27日曾電郵回覆業主會續租單位至2021年8月，但之後一直失聯，現時行蹤不明。特首辦至截稿前未有回覆。
傳真社記者到訪林約希位於美國波士頓的住址，並聯絡到其業主。業主稱，林的室友約在7月25日表示與林失去聯絡數天，向她查詢會否知道林的去向。業主其後致電林，卻被接駁到當地電訊商Verizon第24號公告，內容指「由於線路限制，此通話未能成功撥出」(This call cannot be completed because there are restrictions on this line. Announcement 24)，未能成功聯絡上。
業主指，室友7月27日告知已透過Facebook找到林，並轉達他因「家有急事」(family emergency)返回香港。
足本報道：

你還有黨啊

推

抵撚死啦

林鄭生仔正仆街
好心做恐怖份子就咪撚生啦
害左個細路 冇人性

呢條租霸拍拍屎忽唔交租走人lu

FBI 請飲茶

交埋租先好走呀

連登成日散佈恐懼好多人被謀殺被拉
點解唔講其實係班知情者比人滅口
散佈返恐懼比對面